[發夢系列］如果有個中央指揮系統？

琴晚發夢突然夢到
如果有個中央網頁/App 去指揮人群嘅行動，對件事會唔會有幫助？

過往經驗 應該唔係好上到網...

點樣防止敵人一樣用到/下載到？

究竟有冇咩辦法可以令到人群團結

只可以比特定人發出消息
有諗過會俾人攻擊，可以用google做web server

老問題，收得密就只得一小撮人圍威喂，公開就人鬼難分

群組有冇人數上限？

firechat
因為9成上唔到網

咁要盡快叫多啲人加入